[入坑]幫朋友買左呢隻機械鍵盤，

話說呢，佢買新電腦，又要有套新gear............下刪一千字........................

總之就買要買機械鍵盤，最緊要有燈 ，好似初戀都要走肥走樣衰咁

咁咪揀呢隻比佢。

買左隻茶軸，本身我自己都係茶軸fans，咁冇理由個誘個fd 落坑買青軸 。

即刻開盒、上個手，鬼叫你叫我幫你買
呢隻用左無上蓋式設計，望幾—型棍，用會睇到 RGB Cherry軸 的透明外殼。

後面都係有走線位，防滑膠，托腳咁

一D 大鍵都係用衛星軸作穩定用途，

用左自己部Surface 著個燈先，好似可以裝個driver set 燈效，不過我都係過下手癮算，廢事裝個driver 又調燈又盛。

原來粒LED燈 係系 Cherry RGB 軸個殼入面，咁樣D 光會透得靚D。

換個Corsair KEYCAP 落去，等佢玩 LOL就手D。我送既。

個QWER會有斜CUT 手感。

換KEYCAP點少得PBT，換個 透光既，咁落手感同原裝的ABS差唔多 ，冇話特別實在左，睇黎原廠個用到打油先轉PBT都未遲。

小記:

個FD 初入坑，要求有燈，緊係拉著佢唔比佢上淘寶買 雙11 果D垃圾。
用得Cherry 又要RGB，暫時呢隻k60m plus算最平，仲要金屬面板，望落見得下人。

KEYCAP 有二色ABS，襟用的，個磨砂面唔錯，手感有PBT咁。

唔洗話比多少少上 Filco/leopold，等佢再慢慢先升級。

幾錢

屌你一心砌條新女
個處就唔見左啦

見到D 注音都唔開胃

樓主打手

請善用起底功能

係咪要話 羅技好先唔打手

8舊水

打手死全家

我都冇叫你換keycap

呢啲款用1k買